慕遜痂柏 呢d垃圾球隊，真係應該死老母

正垃圾

吊你牙

拜狗垃圾都不如

慕狗？

拜仁唔撚輸得架？

王騎清又癡左線